香港人去香港旅遊有咩問題？唔明咁多人笑

最近流水響、大棠個D POST成日都見到部份人懶係野咁話香港人跟風、個個人都去唔知做咩
其實香港人去香港旅遊有咩問題？
自己去就得，人地去就睇唔過眼

香港已經比政府搞到咩娛樂都冇只係得返工
就算唔係肺炎，以前都成日見人話咩新假期介紹景點令到太多人去
唔係連去睇風景都要有優越感下嘛？覺得只有自己去，自己就高尚d?

的確有可能因為多左人，對環境多左破壞，但依d係同香港部份人既修養有關
如果係自律既，去睇風景有咩問題？

不嬲內鬥最叻架啦

對自己既地方多d認識好事黎呀

去睇風景冇問題

但當遊人太多，環境係會耗損，呢個係tourism vs conservation 嘅年經問題

小農DNA係咁,內鬥成性